屌！！排atm前面排咗4個女人

呢班八婆睇落點都唔似有工返 明明星期一至五咁撚多時間
做乜鳩全部堆埋一齊星期六玩atm啊屌你老母！！！！

4個女人有上連登

應該知道樓主好嬲

已經屌柒曬佢地最後等咗三分28秒

你話你強姦哂佢地都得啦打幾隻字有幾難？

係咪你就係其中一個 俾我屌完唔憤氣？